Sony又出柒機

中階機Xperia XA3
Snapdragon 660
Up to 6 GB of RAM
64 GB of internal storage
Bluetooth 5.0
USB Type-C port.

個框終於叫做窄少少
但個背做乜9 個鏡頭好柒
Fingerprint sensor仲放右邊lock機掣
個個一係放機背一係放正面/under-screen.
係得Sony先咁on9 其他廠已經有版睇 都可以整得咁柒

Agree

老老豆豆 指紋側面真係無問題

後面個鏡頭就的確係柒

側面指紋好過其他啦

靚喎

本身想請終於變番四方
但個後鏡

純粹講指紋
全屏下指紋 > （正面=側面）=> 屏下指紋 > 機背

正面幾靚

對手係nokia 7plus?

靚過XZ2, 如果鏡頭好少少就perfec池

一直都係sony死忠，但見到佢愈出愈奇怪 不了

xz 好好地 個 xz2 xz3 倒米

指紋放側邊有咩問題？
點都好過機背

正面靚過iPhone

除咗鏡頭打橫放唔係好掂，其他都幾靚，可惜唔係旗艦機

後面個鏡頭擺返直同側邊 靚過xz2打後無限倍

又咁撚大部

唔係話出唔到側邊指紋咩

側邊fingerprint一直都得，只係美國市場內唔出得有fingerprint function 嘅power 掣，因為hp有專利

咪就係個專利
姐而家比左專利費？

我用緊XA1 plus 有

唔出美國版就乜事都冇。

其實相機加指紋一齊咪算

樓上講咗呢個功能被hp申請咗專利。
如果要打美國市場，呢個功能就要取消，好似xz1咁。

手指遮著鏡頭。

相機鍵

仲有得set埋 指紋先用到快門

Blacklisted
送左部XA1比印傭
5個月入左廠3次壞touch
第3次佢話過保養要收錢
我整佢老尾扔垃圾桶算

上網有其他人都係壞touch

相機鍵好易按到，一按就進入拍攝模式，更何況拍照呢個功能，手機鎖機嘅情況下都可以做到，放落去無意思。

咁做仲唔方便。
而家無論ios定係an機，就算手機上鎖嘅情況下，佢都有設計到唔使解鎖都可以拍照。

機背指紋有乜問題

唔方便。
如果部機放係張枱，要用機背指紋解鎖嘅話，就一定要拿著手機，但係指紋放係機面或機側嘅話，掂下部機就得。

真係有專利咩？
moto z3 play都有側邊指紋

可以set姐， 當然有得disable

moto z3 play果個係指紋同電源掣分開
Sony用開嘅同埋hp專利係兩樣整合埋一齊

XA系列係ODM機
唔係親生仔QC可能無咁好呢

btw
iphone xs faceid > all

Sony 竟然出返側面指模機，正呀，只可惜後鏡頭個樣真係頂唔順

比左專利費咪用得囉
係sony諗縮數

日本仔都唔用

一定會厚過放機背
本來已經框唔細 仲要起曬角 仲要厚

真事
靚過6,7,8,notch

咁face id都唔方便 要隊個頭過去

但個顏色靚

食撚屎啦屌你老母
支那賤種狗
咪撚入我啲post
柒頭

助長專利蝗蟲本來就唔應該
更何況呢種設計性質>技術性質嘅專利

我對sony只有五個字感想 恨鐵不成鋼

後面劉江華
幾時出翻arc s呀

我個部依家就係咁
不過都過曬保養
救唔落手擺埋一邊

就係正面起角加正常厚度先靚同好用。
正面圓角好似M巾，佢側邊指紋個位係令到你手心可以貼住機身唔會格硬頂落隻角度，太薄就貼唔到手

好L on9
保養期整到過保養期

我就覺得edge嗰隻靚
側面指紋整唔到edge 除非in-display

認同
直邊方角加薄機手感一定好差
寧願佢有返啲厚度

屌之前部XZ2P見到個背已經唔開胃

個鏡頭放在左上角咪幾好，中間

點解要抄iphone擺位，依家買sony嘅就係鐘意佢鏡頭擺得夠低，呢兩部都錯晒

10年如一既design

側邊指紋好好用 根本就係最方便
但鏡頭係中間做乜鳩

其實Sony講過係因為機身側邊太薄做唔到，而唔係唔知乜水吹出嚟嘅專利原因

你估佢啦 佢新果批機仲厚撚過幾年前既機

係計側面最薄

source:

指紋sensor係機側邊先係SONY

但呢部機真係柒得好緊要
成部SAMSUNG機咁

鏡頭點解個個唔係圓形就跟iphone雙鏡頭個形狀?
做唔到都係方形架咩?
講緊黑色果part咋喎, 唔係真果個鏡頭

見到都唔開胃

越黎越柒 宜家手機公司設計師
係咪唔識整個正常小小既外型

樓主都on99
側面指紋不知幾好用
擺後面嗰啲都智撚障
又柒又唔就手
不過後面就真係柒
鏡頭擺中間都冇乜野
但係點解要擺個閃光燈上面
搞到成個薛家燕咁

三叔design 正常過sony

屌 執柒咗佢啦 又出電子垃圾

指紋擺後面一定係on9架啦，但側面放部機喺枱面都好難用喎

仲要係中上

除咗圓同方
仲有咩形狀

Sony 其他都好正常